幾時第三次世界大戰阿？

和平甘耐，係時候開波啦。

第二次世界大戰過後幾年
“中國”就易左手，間接令到香港都易手

千奇唔好有第3次世界大戰
如果係由香港為中心仲衰，香港主權一定易手

千奇唔好有第三次世界大戰呀

支持中國打柒美國

地球係中國的，支持國家壯大版圖！

那。。到時核彈四圍飛，大家一起玩fallout真人版！